覺唔覺靚仔靚女通常聰明d

頭大唔一定聰明，頭細就一定好撚蠢

負皮我喇